# Чаты
  
![Чаты](../img/chats.png)

* Вкладка "**Чаты**" содержит информацию о созданных чатах в команде. Информация представлена в виде таблицы со следующими пунктами:

  * "**Название**"
  * "**Участник**"
  * "**Видим в команде**"
  * "**Админ**"
  * "**Людей**"
  * "**Групп**"
  * "**Создан**"
  * "**Изменён**"

* "**Название**" - столбец содержащий названия чатов в команде. Нажатие активирует фильтр сортировки по алфавиту.

  * Названия могут быть любыми и состоять из любого вида символов. Название чата отображается в виде ссылки, если пользователь является его участником. Нажатие на неё переносит пользователя в искомый чат. Пользователь, не обладающий правами администратора, видит только те чаты, участником которых является.

* "**Участник**" - столбец отображающий статус пользователя по отношению к чату. Если пользователь, обладающий правами администратора, состоит в чате, будет отображаться - "Да", в противном случае - "Нет". Если пользователь не обладает правами администратора, то для него будут видны только те чаты, участником которых он является. Столбец обладает фильтром сортирующим чаты по статусу пользователя.

  ![Участник](../img/status_chat_user.png)

* "**Видим в команде**" - столбец отображающий статус чата в команде. Если стоит "Да", то чат видим в команде для всех, если стоит "Нет", то чат скрыт, и видим только в управлении командой, для пользователей обладающих правами администратора команды. Столбец обладает фильтром сортирующим отображение чатов по видимости в команде.

* "**Админ**" - столбец, отображающий наличие прав администратора в чате команды, для пользователя. Столбец обладает фильтром статуса администратора чата.
  * Если пользователь администратор команды но не чата, и при этом состоит в чате, то для него в столбце будет кнопка "Стать админом". 
  * Если пользователь администратор команды но не чата, и при этом не состоит в чате, то для него в столбце так же будет кнопка "Стать админом".
  * Если пользователь не администратор команды, и администратор чата, то в столбце для него будет "Да".
  * Если пользователь, администратор команды и администратор чата, то для него в столбце будет "Да". 
  * Но если пользователь не участник чата, не важно есть ли у него права администратора команды, в графе для него будет "Нет".
  
![Админ](../img/admin_team.png)

* "**Людей**" - столбец, показывающий, сколько людей состоит в чате. Обладает фильтром упорядочивания чатов по возрастанию или убыванию в соответствии с общим количеством участников.

![Люди](../img/number_users.png)

* "**Групп**" - столбец, как и столбец "Людей", отображающий общее количество групп в чате. Так же обладает фильтром упорядочивающим по количеству. Если в чате нет созданных групп, пользователю будет показан прочерк "---".

![Группы](../img/number_group.png)

* "**Создан**" - столбец отображающий дату создания чата и обладающий фильтром упорядочивающим чаты по этой дате.

![Создан](../img/create_data.png)

* "**Изменён**" -  столбец отображающий дату последнего изменения чата и обладающий фильтром упорядочивающим чаты по этой дате.

![Изменён](../img/cange_data.png)